<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--
  Copyright (C) 2021 Chuan-Zheng Lee

  This file is part of the Debatekeeper app, which is licensed under the GNU General Public Licence
  version 3 (GPLv3).  You can redistribute and/or modify it under the terms of the GPLv3, and you
  must not use this file except in compliance with the GPLv3.

  This app is distributed in the hope that it will be useful, but WITHOUT ANY WARRANTY; without even
  the implied warranty of MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the GNU General
  Public Licence for more details.

  You should have received a copy of the GNU General Public Licence along with this program.  If
  not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
-->
<!--
This file only contains strings that are common to multiple fragments.
Most strings are in fragment-specific files:
    - debating_timer.xml
    - format_chooser.xml
    - format_download.xml
    - preferences.xml
    - prep_time_bells_edit.xml
    - xml_formats_1.xml
    - xml_formats_2.xml
-->
<resources>
    <string name="app_name">Debatekeeper</string>
    <string name="nav_back">Atrás</string>
    <string name="notificationChannel_timer_name">Temporizador</string>
    <!-- Changelog dialog -->
    <!-- By convention, this should be changed to match the manifest versionCode when the changelog changes. -->
    <string name="changelogDialog_title">Lo nuevo en la versión %1$s</string>
    <!-- This is the changelog shown to users just after an update. -->
    <string name="changelogDialog_message">        \n• Los formatos de estilo de debate están disponibles para descargar, con solo cuatro incluidos en la aplicación.
            Es posible que necesite descargar los formatos que utilizó anteriormente para continuar.
        \n• Añadido soporte para formatos de debate multilingües, gracias a Frank Richter. (BP está en
            inglés y español; OPD está en alemán e inglés.)
        \n• Todos los formatos ahora se almacenan en una ubicación de Android específica para la aplicación. Si tienes formatos
            personalizados, se te pedirá que los copies. Nota: Si desinstalas Debatekeeper,
            se eliminarán los formatos personalizados, así que asegúrate de tener una copia de seguridad en otro lugar.
        \n• Interfaz en español, alemán y francés para dispositivos en esos idiomas
        \n• Nuevo icono, gracias a Alberto Martínez
        \n• Tamaño del texto del temporizador ahora se ajusta automáticamente en Android 8.0 y superior
        \n• Eliminado cero a la izquierda de minutos
        \n• Hecho campanas dobles y triples más uniformemente cronometrado
        \n• Añadido una forma de iniciar las importaciones de archivos desde dentro de la aplicación
        \n• Manejo simplificado de archivos de estilo de debate mal formados
        \n• Arreglado manejo de notificaciones y de servicios
        \n• Otras actualizaciones generales para actualizar la aplicación conforme a Android 10
    </string>
    <string name="changelogDialog_dontShow">No volver a mostrar esto</string>
    <string name="changelogDialog_ok">Ok, ¡continuemos!</string>
</resources>
